admin我想知點解呢個post會搬咗去政事台

開post完全冇加入任何政見討論
係發生過, 幾間media都有報導嘅事件嚟喎

《學生獨立聯盟》陳家駒立會高叫「香港獨立」被逐離場

LIHKG @ Android

香港獨立唔關政事？

五毛返六日唔撚易

即係所有政治新聞都應該搬?

唔係開黎做乜 不過我點都照開喺時事台㗎啦

應該搬埋啲政黨招募post過去添

五毛群龍共舞

政事台=時事台垃圾桶

五毛D wade

五毛dewi

Yes

就係admin放縱先搞到政事台依家唔湯唔水咁

幾時ban晒啲五毛網軍ac

大家都默認咗睇政治新聞都係要入返時事台睇
入政事台都係盞睇埋啲時事台唔要嘅垃圾

admin做嘢唔洗你教 咁多五毛都唔去ban就知連仔同白鴿黨差唔到幾遠 立場明顯係偏向左派